個撚個掛住星哈利路亞 成車成車物資運入去比龜都冇人理

成晚淨係識星哈利路亞同玩鳩啲痴線佬
大大條立會出面條街喺到又比人任行唔嬲
淨係啲運鐵馬後面支欄比龜嘅十六噸貨車都幾架 淨係識得嗌睇車 你老母欄撚住佢咪冇車囉！
煲底出面大閘又冇人理 明明對家都冇心守 唔係叫你要主動衝擊 咁你人多反包圍下 等佢地調兵換人都冇咁順利都得掛？
唔係話你和理非唔衝唔啱 但你老味咩都唔撚做咁要你早一晚出黎做乜？
早一晚出黎唔係應該為咗幫日頭啲人霸定啲位先咩？ 等朝早要衝嘅有靚位衝 對家又啲裝備部備又冇咁足
咁而家同你冇出過黎有乜分別姐？

軍師大家等你去指揮

真

個個上撚晒裝 點打呀大佬⋯⋯⋯⋯

原來差佬會坐普通van仔出入

無據點, 2014年都一樣

咪撚鳩啦夠人咩

喂大佬 琴晚人咁多 企出少少 霸埋條路係咪好難？ 與其人貼人企晒上「膀」 點撚解唔企晒落黎 企喺班龜前面？

而家叫你衝咩？ 叫你企出少少 唔好比對家部署得咁舒服姐

散沙冇指揮又未當過兵注定係呢個級數，星期日班菲律賓工人都識霸靚位坐啦。

快啲用鍵盤阻住佢地

其實真係唔洗做得多 好似琴晚岑敖輝質問班龜咁樣 你行埋去講下耶穌又好 嗌下口號又好 鳩企喺佢面前都好 都叫係比過下啲壓力佢吖 得佢可以輪更休息嘅人都少啲
而家咁樣比佢地抖足精神陣間打鳩香港人

你唔做？

你又知我冇？

又一架喇 嗌睇車啦快啲

到底大家早一晚出黎係為咗啲乜？

唔係話和理非就錯 衝就一定啱
但可唔可以一人為個運動行多一步？
唔係淨係同人講話你2019年6月12號出過黎訓一晚就叫同後人有個交代
而家面對緊嘅一個極權 係一個指鹿為馬 係一個會將普通巿民打到頭破血流嘅殺人政權
自問自己都唔係付出最多 比人拉嘅 打到爆缸嘅大有人在
但而家去到最後一步了 再輸就乜都冇 可唔可以試下再盡力啲？